最近做既好人好事

我先

扶啊婆過馬路

冇

人

理

我

扮阿婆俾人扶

覆樓主post

俾左少少錢人買早餐食

好人定好事

好事 等你有得上黎自high

愛爆你